要分析邊個政黨最撚多共諜其實好撚易, 記住2點

1. 貪錢既政黨組織
2. 人多既政黨組織

1.貪錢既政黨, 係全香港最撚易被慘透既政黨, 因為政黨認錢唔認人, 只要捐獻捐得多, 搵到既金主夠多, 你就可以加入, 求撚其一個反黑組都可以加入去成為組織既一份子

2.人多既政黨, 正如行動TELEGRAM GROUP一樣, 越多人既群組就越易出現無間道, 10個人政黨入面有1個係共諜既機率唔算高, 但係100個人政黨入面有1個係共諜既機率就高好撚多啦

而目前係香港最有滲透價值既政黨係: 鼓吹港獨=鼓吹民主自由>>>>>>>>>>鼓吹民生優先既政黨

因為共產黨一直覺得鼓吹港獨同民主自由都係由外國勢力推動, 為左要搵大台, 一撚定係諗盡辦法滲透入去
相反鼓吹民生優先而又一直CONNECT唔到外國勢力既政黨呢, 屌, 零滲透價值, 求撚其搵班反黑組滲透入去收集其本土行動情報搞撚掂

張炳良，馮煒光，羅致光

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

全港最大民主陣營政黨
民主黨
入中聯辦算唔算共諜

公開監察

唔使分析我都知，民建聯囉屌